有咩原因令男仔唔追佢鍾意既女仔?

我先
覺得自己襯唔起個女仔

照咗鏡

鍾意左第二個女仔

兄弟條女黎

申利： 非本人

無謂累人啦

本身已經有女

利用人地鐘意你既心態去收兵

唔覺對方有少許有feel意思

就變秒經喇大佬

個女仔有男朋友

當佢仲未忘記佢既時候，而自己只能做個好朋友不過自問並唔係冇信心 不過依家只可以等

-條女個樣越睇越唔靚
-相處過後覺得佢性格有問題

有兄弟追緊/兄弟啲女/兄弟啲ex

自卑
冇信心俾到幸福人

呢個真

話唔定人地都鍾意你呢
唔好做啲會令自己後悔既事

Agger

真係變秒經

個女仔有女朋友

冇錢

佢高過我

性格

Feel唔到對自己有意思
香港男仔主動少少就比人話兵/厹
屌有時見到合眼緣佢又無男友嘅女仔都唔會去識

你應該同你兄弟一齊

她已有了愛人

個女仔有個女

關咩事
咁有男朋友就唔追條女果啲係咪鍾意左佢男朋友

我都想知 有幾個男仔追追下我就唔理我

自卑 覺得自己無撚用

有陰影唔敢向前行

人地唔鍾意你

性格不合 幾鐘意對方都好 總會淡 會好快現完 兩個性格火爆既 一定要搵個受到氣 遷就到人 要聽佢講 我就係做唔到

自悲

咁你應該檢討下

啱啊

肯定係性格出事

追第二件 襯唔襯 追到手先知

feel到對自己無feel

不愛了是為身心健康

因為知道條女係個收兵既撚樣

求邏輯

佢冇乜反應咪自動收皮囉

窮撚 冇謂累人

人如其名所以會直接放棄

我條女就係比兄弟叫走

魚市場嘅味道

咁似我

像我這種男人

睇錯左做追佢唔鍾意嘅女仔

有其他人追緊 覺得唔會夠人爭

你既兄弟喺同你食飯嗰時講

你肯定你無會錯意？

令到女仔追返男仔

是妳變了⋯⋯是妳變了

認真
懶

Frienzone左

條女係臭

個女仔係女同事
仲有自卑感

懶

個女仔根本對自己零興趣, 什至嫌煩

轉基

甚至對自己有討厭既感覺

可能個女仔等緊你搵佢呢

知道條女收兵

太愛佢

跟手打開埋本存摺睇

同樓主一樣 俾唔到幸福佢一齊都係會辛苦

駁唔到

連帶兩次帽事之後
d 朋友介紹d女仔一齊玩
都唔想有進一步發展
好驚再帶

知道佢有鐘意嘅人，而自己條件又差過人

我愛的人，不是我的愛人

會窮

雙方都有另一半
Timing唔啱

會離開香港做野/讀書
費事long d

有自知之明

毒撚知追都唔會有好結果

最可惜原因

佢男神係我best fd

男神知我中意佢
而且男神眼角好高
所以拒絕左佢

而我諗緊呢個關係圖點拆時
就比一個狗公入位

hi 你全家
男神唔要你啫
都唔洗一星期唔夠就換畫呀
明明講到點樣點樣中意男神

所以我再唔信愛情

比人派卡

靜觀其變,怕chur親佢

君生我未生
我生君已老

以前受傷太深 唔敢再追

窮

知道條女點都唔會鍾意佢，而佢又只係鍾情個條女

呢句真，hea9完仲同返你講唔係hea覆，心諗:屌你老母純覆emoji都唔夠hea?

當年我都咁諗
結果過咗中學就搵唔返女神

宜家仲掛住佢 但唔熟又唔敢搵佢
佢就嚟韓國讀書識oppa

中學暗戀左條女三年，到最後都係冇膽表白，覺得明知個答案係咩，唔想受傷

算啦人哋都未必鍾意你😪

女神主動聊我傾計，自己都西9佢

係朋友個女朋友
高攀唔起
起碼作為朋友會開心d